[小生意] 外國人付款/郵寄問題

本身有係IG SHOP賣開野

眼見其他人賣比外國人 自己又想試下
想問收錢方面 用咩收?
自己見到有人用Paypal收錢
但如果買家話收唔到貨就可以退錢
咁姐係寄野方面要用掛號 運費都HKD幾十蚊
但見到人地international shipping 都係USD 2

有無其他付款工具